林奠繼續無回應市民訴求

市民會點回應

記者都火

個記者問得好
和理非遊行同衝擊兩個訴求係一樣
一句屌死左佢個分割

不過遇左條柒婆都係講廢話

政苦只係care d 玻璃

禮賓
真 對準政權

早抖啦咁多位
依場依然係長期抗爭

見識過上次啲記者會

終於冇咗啲禮儀式嘅提問

問佢天堂仲有冇留位比佢

好似用坦克碌豬, 轉頭問返架車有無事一樣

想分化！！！文宣全面進場！！